班大陸狗成日笑連登仔

證明中共成日mon post
環球時報，我知你睇緊！

支那狗 夠膽上黎開Pk

點解唔改名做環球出版社反正D新聞都係作出黎得支那人個腦裝屎先會信

有冇人想喺环时度留言問反對派嗰個係乜嘢網?

懷疑係佢地自己開post就扮連登仔開
之後就開post恥笑返連登仔(自己)

有冇咁得閒
芝麻綠豆既事都開post

支那人剩係識MON POST
你班生蕃連上黎打嘴炮都唔敢

咁同樣地你都唔會上微博同佢地打嘴炮啫

真是笑死我了

傻鳩支那狗我係港灿啊 快點來把香港區旗丟海裡吧 we don’t care甚至有點期待呢

環時班傻閪記者
咁得閒上連登做新聞
份工又以好做

佢地唔係話出精咩
水軍到先定流浮山刀手到先

遲D班大陸狗又抄鳩我地D腦魔連狗連豬表情

好似講到我地撩交打咁
利用白色恐怖打壓言論自由同攬炒係兩回事
第二 出刀手老解唔係我地話出 係佢自己玩狼來了